如果不幸被曱甴恐嚇要強姦你，請大叫：

你老婆3P緊呀！

高招

P牌推唔郁129 大三罷

如認同請幫推

瞓

pull

好啦巴打早抖

Why

可摸耳幫隻閪化妝 化到牛肺性病咁有無得諗

但係好難預計自己幾時被狗咬架喎
如果要一直keep住個妝咪會好撚痕

拉

屌如果佢地都有就仆街 佢地日撚日返大陸叫雞都唔知會唔會有人有

呢個真

帶貞操帶lor

咪就係，等陣佢答你唔緊要，梅毒愛滋乙肝疱疹乜都齊
咁點算

呢個操作唔係好識，請指教

如果佢真係本身都有，咁你點講個結果都冇分別嘅
至少用呢個方法可以阻嚇到部分曱甴掛

貞操帶（英語：Chastity belt）是一種帶鎖的道具，用於防止佩戴者自慰或從事性交。貞操帶在歷史上主要是為女性保持貞操設計的，讓女性免受強姦及不能跟潛在的性伴侶一起從事性行為

好笑咩